730荃灣揸揸下車急屎，應該停邊最安全？

Pish

推

哪兒來的屎

是旦啦，幾舊水姐

泊起路中心 打死火燈 問下阿sir 邊度有屎痾